朋友見邊隻升就買邊隻，而家賺左2倍

而家成個投資玩法都唔同曬....
朋友咁樣做已經差唔多退休，咩野價值投資法已經不合時宜。

我重走去買咩太古集團b,結果係點，唔駛講...

追qq牛賺十幾倍
今年唔洗睇咩價值投資

訓醒未

而家買股係講訊念